想買Switch , 旺角 / 深水埗地區有咩介紹

小弟想買Switch
旺角 / 深水埗地區
邊一間可信
感謝

諗住買switch做聖誕禮物
諗住都係惠豐中心豐澤買就算

有幾on9先會諗住差幾十蚊/舊幾水去小店比人呃？
而家周街都係貨，做乜唔去大店買

aeon

想買Mario Kart 8 個Box set
大行好似冇

啱啱見到